特朗普突然調換國防部長.(好似仲有2,3位國防官員,單野好鬼下!!)

特朗普突然調換國防部長.
好似仲有2,3位國防官員.
單野好鬼下!!

有無人有雙關消息???

風起了

咩叫鬼

幾個月前傳緊佢要起身走人啦

全面掌握軍隊控制權慎防左膠反彈

震驚了

炒國防部長
其他三個係自己唔撈

踢唔郁咪炒
炒緊D左膠廢老好事黎

大變革，換走Deep state 官員。
令政府行動力 提升

辭職其實可能係被辭職
罪不至死俾大家有下台階only

準備承認「一個中國，中華民國」？然後預咗中共一定會發顛，為咗自己能夠完全掌握軍權嘅前置工夫？

同一組人即炒即補位，早定左

終身總統制鋪路

呢個
真係冇資料唔回應
唔係f唔fc問題
事實係官員有部分不滿侵

因為嗰啲人都有機會受賂/威脅
不斷換人保護佢哋

為法院推翻選舉結果

BLM 係大國大規模暴動作準備

辭職同埋新上任官員名字差不多係同一時間公佈🤔
你話炒同自己辭職有冇分別

所以唔好跟車太貼住再睇吓點

上位個幾位,好似都係鷹派.
好似部份幾反中共.
反而無咩人留意.
來緊2021前可能有大戲看.

鬼你老母乜鳩都鬼